有冇人中過馬來西亞買樓陷阱

有親戚無端端話要投資馬來西亞樓
比啲經紀洗晒腦 點幫佢好

關你咩事。 full pay 最多咪無回報同難賣出

爛尾呢？

要比26%稅

咁都唔夠衰？

有咩問題？兩百萬有一千尺兩車位

買邊度先？檳城？
如果唔係自住，唔買好過買

馬拉好似受政局影響

WHATSAPP 66982429 講低全名

經紀全名？

就係唔係自住 詳細都唔知好多
淨係比人洗腦每個月有4K落袋

唔係自住即係炒貴人啲樓 抵撚死

馬六甲呢

如果唔係自住，唔買好過買

就係唔係

生果馬 又稱馬撚賢
😂

bob 叔都講過, 馬拉爛尾問題最嚴重

自己去個租盤group 睇下啲租盤，如果收租好似無咩肉食

KL可能好少少

親戚想喺馬來西亞退休，第二家園？

唔係 佢馬來西亞都未去過
純粹覺得回報好好

你咁清楚你親戚諗法嘅！有幾親？

是否d mark up 30%, 之後保證3年6%年回報那些？

應該係了！